何鴻燊走得好突然

rip son

咁你開唔開心

爸爸🥺

走左幾日啦樓豬

何超蓮好正!

睇住佢大
好唔捨得

😭

都講左走好多年, 唔突然了

仲走得好前

樓主終於改到名

幾時既事

RIP

🥺💓

點解改呢個名

其實都唔突然啦
住左咁耐醫院

因為用唔到做傻子多麼好